# Uso

POST en el servidor del cliente a /actuator/refresh to update variables in each server
Donde este la variable que se vaya a actualizar tiene que tener la anotacion @RefreshScope
Tiene que tener actuator y config client, anotacion de config client tambien
